有冇人養過鴨

唔知易唔易養？

唔驚禽流感？

侮辱男性

養緊？

唔係，想養

你養時post上來

香港畀養咩

養過 呃哂我啲錢就走左

以前回鄉有好多 而家變荒蕪工廠區， 做雞都搵唔到食

你呢隻係價值兩萬既寵物鴨？

上網搵圖咋，d鴨要咁貴？

香港好似唔可以自己養家禽？

呢個post啲人幾歲
香港唔比散養家禽好耐

其實點解雀可以雞鴨唔可以

其實我有諗過 但d人過好臭 d屎好臭

政府周一起禁止散養家禽
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府今日（二月八日）刊登憲報修訂《公眾衞生(動物及禽鳥)(禽畜飼養的發牌)規例》及《廢物處置條例》以禁止散養家禽活動。新法例下星期一（二月十三日） 正式生效。

衞生福利及食物局發言人說，新法例旨在保障公眾健康及減低香港爆發禽流感的風險。

法例經修訂後，市民將不准散養任何家禽。任何人士如未經許可而散養活家禽 － 雞、鴨、鵝、鴿和鵪鶉 － 均屬違法，違者可被罰款五萬至十萬元。

發言人補充說：「政府會成立巡邏隊伍，確保有關法例得以落實。現時家有散養家禽的市民，請勿再飼養，如需政府協助可致電政府熱線1823。」

完

２００６年２月８日（星期三）
香港時間１１時０３分

好可愛

唔俾養

同埋據聞直腸直肚，想疴就周圍疴